## Задание 1 - извлечение информации из html страницы
___

### Цель
> В директории contractspecfs находятся .html файлы с данными.  
> Вам необходимо определить, есть ли определенные текста на .html страницах, или нет.  
> Подсчитать частоту ( как часто каждый текст встречался ) и записать результат в `json` файл

<br>


### Текста и что искать
Между каждым словом в тексте - может быть **любое кол-во** пробелов и знаков табуляции  
Текста `банковская гарантия на сумму аванса по договору` и `банковская гарантия &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; на сумму аванса по договору` - это один и тот же текст

> 1. A - По договору отсутствуют Обеспечения исполнения договора  
> 2. B - гарантийный денежный взнос на 3% от общей суммы договора  
> 3. C - банковская гарантия на сумму в соответствии со статьей 26 Закона  
> 4. D - гарантийный денежный взнос на сумму в соответствии со статьей 26 Закона  
> 5. E - Обеспечение с денег электронного кошелька на 3% от общей суммы договора  
> 6. F - Обеспечение с денег электронного кошелька на сумму в соответствии со статьей 26 Закона  
> 7. G - банковская гарантия на сумму аванса по договору
> 8. H - Договор страхования гражданско-правовой ответственности на 3% от общей суммы договора
> 9. I - банковская гарантия на 3% от общей суммы договора

<br>


### Ожидаемый результат
> файл `results.json` следующей структуры

```json
{
    "absenceSecurityPerformanceContract": <сколько раз встречался текст A>,
    "securityDepositTotalAmountContract": <сколько раз встречался текст B>,
    "bankGuaranteeAmountInAccordanceLaw26": <сколько раз встречался текст C>,
    "cashGuaranteeAmountInAccordanceLaw26": <сколько раз встречался текст D>,
    "ewalletCollateralMoney3percentContractAmount": <сколько раз встречался текст E>,
    "ewalletMoneyAmountInAccordanceLaw26": <сколько раз встречался текст F>,
    "bankGuaranteeAmountInAdvanceUnderContract": <сколько раз встречался текст G>,
    "civilLiabilityInsurance3percentTotalContractAmount": <сколько раз встречался текст H>,
    "bankGuarantee3percentTotalContractAmount": <сколько раз встречался текст I>
}
```  

<br>
